{
  "title": "Vocabulaire Allemand Séance 2 (07.10.25)",
  "cards": [
    {
      "front": "der Datenschutz",
      "back": "la protection des données"
    },
    {
      "front": "der Fehler (-)",
      "back": "l'erreur"
    },
    {
      "front": "erzielen, erzielte, erzielt",
      "back": "obtenir"
    },
    {
      "front": "die eine KI (Künstliche Intelligenz)",
      "back": "l'unique IA"
    },
    {
      "front": "der gesunde Menschenverstand",
      "back": "le bon sens"
    },
    {
      "front": "plötzlich",
      "back": "soudain, d'un seul coup"
    },
    {
      "front": "das Bewusstsein",
      "back": "la conscience"
    },
    {
      "front": "bewusst",
      "back": "conscient"
    },
    {
      "front": "veröffentlichen, veröffentlichte, veröffentlicht",
      "back": "publier"
    },
    {
      "front": "prägen, prägte, geprägt",
      "back": "marquer, prendre empreinte de qqch"
    },
    {
      "front": "erfinden, erfand, erfunden",
      "back": "inventer"
    },
    {
      "front": "die Fachleute",
      "back": "les spécialistes"
    },
    {
      "front": "der Impfstoff (-e)",
      "back": "le vaccin"
    },
    {
      "front": "das Material (-ien)",
      "back": "le matériau (x)"
    },
    {
      "front": "(das) Zuhause",
      "back": "(le) chez soi"
    },
    {
      "front": "das Haushaltsgerät (-e)",
      "back": "l'appareil ménager"
    },
    {
      "front": "ersetzen, ersetzte, ersetzt",
      "back": "remplacer"
    },
    {
      "front": "der/die Künstler/in",
      "back": "l'artiste"
    },
    {
      "front": "der Beruf (-e)",
      "back": "le métier"
    },
    {
      "front": "die Diagnose stellen",
      "back": "poser le diagnostic"
    },
    {
      "front": "die Übersetzung (-en)",
      "back": "la traduction"
    },
    {
      "front": "(Energie) sparen, sparte, gespart",
      "back": "économiser (l'énergie)"
    },
    {
      "front": "Angst haben vor (+ Dat.)",
      "back": "avoir peur de"
    }
  ]
}
